又話哥狗聯賽好勁 點知輸緊第二場

相反第一個隊連強隊殺手狼隊都贏到 仲不敗緊

沙基利.個名都有人改

.